有咩慘過去旅行條女m到

屌你老母,同佢去過4次旅行4次都岩岩m到
都唔知係唔係計撚好時間,再同我講邊幾日去旅行

計到撞左我女朋友會食延經藥

好撚彩我女朋友會主動話食藥

屌.佢係唔撚食藥個啲人黎

就係之後十個月都冇m到

好彩禾同禾男朋友無呢個問題😂

死基佬

禾你老母

黎m去旅行咪可以無限中出囉

利申: A0

不能同意更多

屌到成條撚都係血咪搞

成條係血 當佢無事
話知 話知

單字個個都識，但串埋真係唔知UP乜

去完旅行條女十個月無M到

同你條女講一係分手一係叫雞

你邊有女朋友

ON 9 , 咁你醒目 D 去 10 日以上旅行囉

食咩藥可以延遲黎m?

利申：下個月中去旅行 日日都玩水

你唔係香港人

睇醫生直接同佢講佢會比你
利申 試過
普通連鎖診所
我直接話去旅行玩水

係咪你請去旅行先？
係就條女擺明當你係水魚

申會然就咪咁撚多嗲

屌到d血標哂出黎 可能彈埋落你塊面到
d血既腥臭味加上陰道分泌物既酸臭味
望住自己條撚沾滿哂經血+分泌物